[LIHKG]尿袋討論區

大家講下有咩尿袋好用
之前買過d 10000,20000mah既尿袋
但係發覺用唔盡又重，成日都唔想帶出街
有冇d輕薄5000mah左右既推介?

5000mah尿袋實出得3000多啲
你用咩機

xpower

7+
3000多啲都夠差滿一次

自從換左7plus 之後好小用 真心唔明點解android咁食電

一兩年前買落個小米 10400 都仲健在

小米20000

用緊sony d 10000
重係重左d

留名學野 點解會實出得3千幾？

應該係叉電過程有流失
最終實際只用到6-7成電量

我好似聽人講過係因為計li ion battery 係3.7V 但usb standard 係5V 所以output 係會細過佢所claim
利申：9up

其實屌米好唔好用？

我都係 本身一心諗住用android會用type c, 仲買左個小米高配版 雖然charge iphone 都好快

同問 輕d 緊要

Mophie PowerStation mini
輕身夠薄
但係就奇奇怪怪機身標明係3020
叉完部電話0-100之後仲剩四份一左右

小米

用緊ProMini8000 用咗4年
壞咗先轉sony

個屌米，幾年都未有事

ys
5000x3.7/5=3700mah

XPower pb 15q
好撚重
純粹貪佢可以叉埋部MacBook

個人推Anker

原來係咁

iWalk

留名

no mad 有款好似勁靚 ! 但好貴

用返羽博呢隻

除左QC3.0之外,5V輸出都有線
叉咩都夠哂快

推

魅族m10 10000mah尿袋。

最新小米嗰個 10000 mAh , RMB 79 有得 QC in/out ,好快餵飽

屌米二代 79蚊
紫米一萬/五千 快充版,輕過屌米,貴小小
JDB雙向QC3.0,TYPE C輸入
手工自製唔介意樣柒同大舊可以去淘寶買终结者T800plus,

用緊左邊果個幾年
仲好地地但好重
見到而家出左個一個容量但細一倍
好想衝

我買左呢個, 無得輸

有20400 mAh 同 13600 mAh 兩個version.

重量等info 睇下圖

好奇你叉咩要咁勁
香港電壓岩用？

日本 infinity好用
貴 但有快叉 有保險 電量足

要講幾多次
Infinity係寫日文既大陸牌子

用緊紫米隻wifi蛋，可以順手當埋尿袋

13600 mAh 個隻同你普通買既尿袋差唔多size 咋嘛. 係多左個插電位. 佢係有2種電壓, 一款110, 一款220, 後者香港既電壓. 不過我買左前者, 因為我大部份火牛都110-220 , 所以無關係.

M.craftsman 5500mah 我ip7都夠叉到兩次

跪求有內置type c線既尿袋, 大過5000mah就夠

小米10400 78蚊

牛魔王10000

留弓戈口

Iphone 嚟講
你有wifi 又叉電 ，會多堆同步野搞
除非你用iphone 個電柒case，佢會知你用緊尿袋
所以想慳啲使，叉電時唔好開wifi
熄機叉最撚快

買咗歐版
貪佢有international socket

但其實都諗唔到叉電話相機notebook之外仲有咩用
叉呢啲反而美版歐版都得冇咩分別

醬油？

小米如果係佢天貓店買，點樣先可以運來香港?

verbatim 6000 li-polymer

想買勁量隻qc3.0

内蔵電池
電圧 3.7V
容量（mAh） typ. 5,000 / min. 4,880
給電
出力 5V、1.5A（最大）
連続使用時間 約 120分
出力容量 3,000mAh

用緊ego 6000mah,雖然貴少少，但超薄手感好，安全同埋好快充滿電，用緊太空灰

無制限幾好用，再淘條10cm線就very match

香港有冇得買？幾錢？

而家用Asus ZenPower 10050
不過換機後用電少左用少好多尿袋

好似幾平咁 邊到買？

邊隻可以叉到MacBook

asus最新個隻？ 好貴個隻

16800mah留名

除左Xpower有得內置type-c線 仲未咩牌子岩
Xpower果啲電量大 但係Size都好大

用緊 ASUS ZenPower 有 10050mAh

sony for sure

紫米 type c 10000mah夠輕
屎米尿袋2 10000mah夠平
Sony cp sc10 真type c in/out 應該係支持usb pd
屎米20000mah都算幾輕 但冇qc 2/3
如果用iphone 應該有冇qc都冇所謂

呢隻.

香港無架, 要係個個website 訂. 個website 有寫價錢. 自己去睇.

LM, 想買D唔係支那做既

想衝ASUS Zenpower Pro 10050mAh 有qc2.0
而家用緊勁量牛cp100x同cp200x
貪Asus可以雙5v 2.4A

利申：cp100x 10000mAh 2.1a +1a
cp200x 20000mAh 雙2.4a

小米大陸版隻新10000薄身唔差 micro入 usb qc2出 不過得一個output就唔衝

用緊呢隻
貪佢內置線
但偏貴 6xx hkd
得3000mAh 性價比低

又真係幾低

先唔講六百蚊實際得兩千幾mAh
如果條Lightning 線壞尻左咪冚袋鏟

有無巴打可解答下?

第三方集運

Iphone7 plus 都charge 唔滿

Xpower 10000mah

雙向qc3.0 ，買左299，

用左好耐都幾好

之前高登已經比人踢爆過

岩岩出既infinity直頭google翻譯

上個月雙11就係用第三方集運買左，性價比高！

我有高配版， charge iphone 都好快

用緊infinity

巴打，求推介集運

用緊aukey 30000mAh 有QC 3.0 個個

xpower qc3.0 type-c in/out put , 15000mah
好足料 , 叉z5p快到爸爸聲

我用果間好差，明明簽收左話冇收過，仲夠膽死話小米果邊寄錯地址，最後我聯絡小米人地影張簽收單俾我，證實係佢地收左，佢地先話喺倉搵返件貨，搞左成個禮拜！所以唔介紹俾你了

巴打, 我同你搵緊既野一樣

其實係成正比架wor
如果同你講size同iphone7+ 一樣 . mah有20000 , 你信唔信先

牛魔王

立信
用左兩年 不過不失

等緊香港出 怕係大陸比人調包

Romoss 開心使用中

用緊ego 岩岩出12000 貪佢夠型

輸出無但輸入有真係 2a input in 10幾粒鐘

細7 都要諗過

試過唔得

10000mah 會信
兩部7plus size 20000mah ok

前排買咗兩個小米5000
算係幾好用，最緊要平
最撚癲嘅係充緊電個尿袋都完全唔熱
有時真係驚佢會唔會谷住爆炸

新尿袋咪有quick charge
紫米10000mah 無論電量重量價錢都幾滿意
但係用日資大陸管嘅atl電就麻麻
不過是但啦 尿袋都係低科技嘢
壞咗咪換

唔係一定要大, 5000 都夠用, 只係想内置type c線
xpower 12000mah果隻over左

其實而家sony d尿袋好唔好用?以前聽巴打話叉得慢

紙箱人用黎叉iphone ok 嗎？

其實屌米真係又抵屌又安全

早幾日買左牛魔王

除左Sony仲有冇廠出 5V3A冇Quick Charge 嘅尿袋

買內置線既尿袋係咪傻架

Xpower有隻7000 內置type c同micro usb線
你上官網睇下

屌米其他唔講 齋講尿袋真係唔錯
用過屌米10400 20000 到依家高配
第一個都仲正常使用中（用黎叉高配版 ）

手機同其他高技術/高科技小小嘅就唔好用屌米啦 小心公安拍門

好少用尿袋，最緊要輕薄

用緊依個Sony CP-F10L，耐用又叉得快

有冇人用過屎米10000高配

用緊 真心唔錯

我都用緊呢個

另外仲有個紙箱人10050 同 4200 mah

以前用iWalk Trio 10000貪佢有android+lightning內置線同MFI
近排用到壞壞地想買多個嗰陣發現冇咗MFI
依加買咗隻mipow嘅9000L未到 發現有MFI嘅尿袋越黎越貴同少 希望呢隻好用

紙箱人一般邊度買到正版?

做乜係都要買呢舊搵笨野又重又貴

信和都有啦

新個款10050 唔算重

請問下Sony CP-F10L仲抵唔抵屌

應該話CP-SC10先岩

仲係用18650邊會唔重架
唔係貪個樣都唔會想買佢

又無快充,又大舊同重 D IC又唔係特別高級

早2年個小米尿袋打咗柴, 而家用紙箱人果個算

verbatim

依隻好似好正，唔使扲線

同好，不過我條lighting 巳死

都係嗰句，爛晒啲線等於成個尿袋dump得

有冇type c版

有usb port 架
用緊有mon 個隻，用左年幾都冇事

用google pixel有無話邊隻尿袋會比較合適咁？

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【ThinkPad双充充电宝10000毫安2小时快充移动电源支持手机PAD平板】￥nsIBULz62T￥

有lenovo / thinkpad notebook 火牛，兩粒幾鐘充爆

依家好兔人買 紫米

偷電一流

asus zenpower 10500mAh
幾好用...重但我唔太怕重量問題
同小米一撚樣樣所以好易花

black friday買左abyone 50000mah, 可充mbpr

用緊呢隻30000mAh
Iwo p80
可以充mba （另買條線，可選電壓）
同時仲有兩個usb 頭
唔怕佢重係驚佢爆

紫米嗰隻有性趣
有冇人解答到紫米雙向嗰隻有TypeC又有Micro USB 同小米嗰隻高配版比

點解仲要平D
有咩犧牲左

用緊6S
5000mAh已經夠差兩次

想知too

Xpower係邊買好

有冇巴打講下ego同gp?

Qc 3.0機用Qc 2.0尿袋叉會唔會有問題

ssp黃金賣緊$440好撚抵屌

買xpower呢d扮香港貨既大陸貼牌垃圾不如直接買原裝小米

唔會卦，最多input低d姐

無問題
3.0兼容2.0

有冇邊隻有qc3.0入 10000mah左右

高米高配？有qc3輸入咩？

ASUS Zerpower 10050mAH +Silvertec-Qc-pb-310

用緊13000

如果用小米
不如用紫米
紫米都係小米個系列,
但用膠殼, 好過小米 同一個電量個款
好夠輕身
尿袋跟住電話周圍走
夠輕先方便
同output 夠力

無，2同3既分別只係3既電流輸出微調更細緻，大致無分別，佢哋可以兼容

有link？

小米二萬出新版
雙向支援Q.C 2.0

手機粒電個nominated voltage咪又係3.7-3.8
應該係尿袋穩壓5V，手機差入電果啲過程哂咗

等紫米20000

紫米膠殼vs小米高配金屬殼
輕vs重
兩樣都係紫米造
【ZMI紫米10000毫安双向快充移动电源超薄聚合物充电宝便携双输入口】￥iRz5TUtr5h￥
紫米抵屌好多，好似中國牌力神電

想講同時插兩個會同時都冇qc出，限制到5v輸出

好似幾正，但要$99

雙11買79

未試唔知好唔好用

頂明明打直影

呢隻output唔會好弱雞咩

未試過。不過佢都算唔重，況且我本身小米10400同華碩台版9600都用左一排，咪即管試下囉。

抽獎抽到呢隻 幾好用

買左lee隻大陸牌子
都用左好幾個月

雙qc3.0 入同出都好快
又輕同唔熱

我用one plus 3充都好快
插落同事部lg g5都顯示快充

大陸牌子扮日本嘢好撚出奇咩？

想問係咪要買埋3.0既USB線先可以快充？

係
但佢跟果條都ok

前幾日見到有隻尿袋可以back up埋電話啲資料，各位巴把有無見過？

用緊華為手機，佢條USB線個線頭唔係三星果款，唔知係淘寶買既話，有無得同佢講送埋

用緊Sony CP-S15 15000 Mah 大係幾大舊 但都因為咁 感覺上幾足電（亦有可能係新買兩個星期關係 ）

佢跟兩條嫁

microusb同type c

Nomad 有冇人用過？有意想買

小米賣79人仔果d係流定堅？
買過既巴打有冇link

除咗淘寶 邊到有機線一體嘅尿袋賣？

用iphone, 冇快差，岩岩買左個屌米20000mah

淘寶小米專門店就會真

CSL門市 我買過 唔平 巴打

好唔好用？

有冇邊隻尿袋有10000mAH、快差、＄300左右？
但唔係大陸牌子
search完之後原來infinity xpower momax anker全部都係大陸既

Momax 可以話係垃圾中既垃圾
唔明點解佢d 野賣到咁撚貴
9成9貨品衰過淘仔

Sony

小米高配屈機

小米淘 定直接係香港官網買抵d?

有無USB type-C 3A output 推介

點解

搵fd幫手係日本買左隻maxell
6200mah 2A單usb output
主要貪佢係made in japan
好似差唔多$260

用緊呢隻

呢隻幾錢

anker雙qc2.0好好用
利申 用家

好似四舊水左右 6000mah

同問

anker 20000
tronsmart
sony
eIghtyplus<————用緊唔錯

anker 21000mah

係邊買架巴打

有冇人用過呢隻
30000mah qc3.0

有冇邊隻輕又差到macbook pro (type c 果部）
低過10000

淘寶買 不過放心 日本牌子黎
叫nuans

唔該巴打，我又搵下先

Imazing 10000mah
$258

anker 用 18650 電， 輕便細容量果款，
都係用番紫米好， 又有qc 2.0

有冇人知有乜方法amazon買尿袋寄香港
間間集運都唔寄

好似係Alt同力神大陸電

睇左幾頁
其實好奇怪
你地電話差滿用唔到一日咩
定係真係咁多人打機

人人都跟你個pattern用電話？
新電話或者夠
舊電話粒電會跌個max capacity
唔夠用好正常

咁貴,
淘寶賣 230 人仔. 有三腳頭.

ORICO

替代品 我自己用緊
10000mah
2.4AOUTPUT
雙輸出 但一個係TYPE C 頭 一個係TYPE A 頭 又唔送TYPE C to TYPE C 線

asus zenpower pro

重到仆街

羅馬仕romoss嘅尿袋接唔接受到
求解

價錢一般,體積大,快充唔夠全面

想問下小米新出個個10000mah 定 promini 個R10 好

promini無野贏

用緊佢條紅色ios線 成八十幾蚊 一年都冇就壞 要某個位先充到

懶去荔枝角換 同好似得半年保

而家d 尿袋可以差到macbook pro?

同eightyplus一樣spec但貴50蚊人仔

巴打你講起，我記得之前買e-zone 送個條紅色micro USB 線用咗唔係好耐都係咁

唔係隻隻得

真係冇好野 又貴 質數又麻麻

個舊版小米 10400 仲生勾勾 不過叉入去真係好撚慢

買左小米最新出隻10000mAh

用落感覺上同上一代叉電時間差唔多，不過今代就方便攞出街用，起碼厚度薄左一半有多

我都買左俾部iphone 用

一舊水有找正

其實小米d野掂唔掂，我想買佢既尿袋同枱燈

有邊隻連埋線 細細隻既

各位巴打點睇牛魔王？

純分享
話說尋日買左 infinity 尿袋qc3.0 8000容量
$195
叉電速度一般
但有樣好奇怪既野

本身我用g5 手機都幾耗電
打機時平均2 3分鐘會食1%
但今日用左尿袋 叉到5x時就停叉
之後用左10分鐘手機電仲keep住一樣 5x 不變